有冇人可以毒啞陳茂波

一講嘢個市就閪冧

佢話不排除再加印花稅, 排隊屌佢老母

一個鐘上落500點

條撚樣重熊 上次升到仆街佢都眼濕濕

條撚樣正仆街黎

淡友黎

仲玩港股都on9

條友肯定沽左期啦

其實港女仲有咩咁吸引人玩?

入場費貴, 一手一手咁買(都唔知邊條撚樣諗出黎)
平時妹下妹下, 可以無啦啦鳩跌
一堆大陸股/ 老千股, 支那人操盤割韭菜
最撚戇鳩有中午休市

咁咪跟波叔重鎚買熊囉,收錢收到手軟

不如搵返劉光華做啦，佢唔撚出聲就係最大既幫忙

之前30000點仲博佢可以破頂
依家插番落黎真係0原因再買港股

想問邊度睇到佢咁講？有無link

買熊好賺過開劏房

仲話想考慮SPAC係香港實行可能性
你連美股最基本1股1股咁交易都未撚有呀
食屎啦

本身仲好地地 又on99咁出嚟講嘢

我冇跟佢 但都係熊其實 但我都唔鐘意條撚樣

屌佢老母

原本跟緊美國開始升返

臭閪波收嗲啦

仆街啦

明燈

點金成石

屌你老母死番去劏房啦

你連燒山都毒啞唔到莫講話賤波

操控

啞有乜撚野用
一日仲有思想, 一日都可以玩鳩你
及早全倉轉美市啦

點解加印花稅會推個市"??

真
香港人買個堆長揸「收息」股真係荒謬至極
美股長揸股FAANG TSLA TSM 等等, 唔玩T, 逢低回調加倉, 又有息又有價

佢可能買左熊 ？

推「跌」都係推呀

新。丁蟹

條撚樣一定買重熊
講完佢老母就閪冧

條仆街自己重熊

條撚樣買完熊再反手牛，證監唔該查下佢，懷疑做市

查你老母人地咁大牌

按左古洞啲地買熊

現實版丁蟹
就黎一出現就跌

佢買左熊

Put左

安已不

不嬲政府都係咁玩
人哋零風險發大財
好似你哋班傻散咁要估算風險

面仔，上呀

支持再加

只准侵侵放火 不准波波點燈？

正解

睇周刊話佢買樓比老母，老母就瓜
買比個妹就到個妹死
佢老母真係惨

破頂？等下世

求link做人做到咁都唔易
佢老婆都幾命硬

港版elon

壹週刊
為一毫子帶白粉向上爬脫貧陳茂波

走粉波

我屌你老母波叔
前世吃撚左屎呀

唔跌點買

迫人地轉買美股

佢重注熊

国安法

佢屋企人就發，日日重注熊證

So rubbish

樓上班友咁天真仲以為波叔有自由意志

點解冇人拉佢，咁操控股市法

玩左美股之後
諗緊自己之前究竟浪費左幾多時間落港股度
以前一年10幾%已經覺得好多
宜家...一晚幾十%

條撚樣幾時死啊

國安法拉佢操縱股票市場

沽左張大期又同你講咩

dllm

佢又話唔加喎

T你老母西

似個底係5眼D人，國安都郁唔倒佢消息來自黨媒資訊部

之前唔係講左加稅冧完又升返
佢又提？
係咪想推冧個市